孟晚舟化左妝其實幾正

人妻味濃

佢化左灰仲好睇添

無人like呢type人妻feel???

支那女人

中美和好，反中撚炒哂車

樓豬未死就返嚟報個平安啦
大家好掛住你

人哋係加拿大人

咪撚侮辱 Boy George

美帝拉錯人呀
真個件係香港
順手拉埋佢啦

好似割配煩

美圖前後

CLS

唔怪得知個樣好似係邊度見過

想睇

支那口交部話佢係支那公民喎

典型支那臭雞樣

佢嗰三本passport係咪有本係用葛佩帆嘅身分攞嘅

樓主食開咩？
食得咁偏

人哋食開洋腸架
日日喺加拿大幫班白鬼含撚 比白鬼中出
可能黑鬼印度佬都玩埋

孟早舟、孟午舟、孟晚舟三個身份

好醜都係肉，好撚過自瀆

孟婆

屎眼都比鬼佬玩埋喇

阿漆，國家終於有任務畀你喇！

諗到解決辦法喇
尚書大人今次辛苦你為國捐軀喇

齊人

剋夫相

我屌

你唔PO埋黃心穎出嚟

第一眼已經覺得勁似

咪撚貼相啦唔該

點解一樣樣嘅！？

好撚似

點解唔跟佢老豆姓任

原來唔只我覺得似

支那老雞

揾食啫 洗唔洗咁搏呀

佢今次真係俾人慢慢周

一舊水

咁都叫正
平時食開屎？

割配煩

終於有人開po講
我都好岩呢類40路又保養得唔錯既中女

milf